訓醒見到呀哥係我隔離望實我...

小妹今日訓醒第一眼就見到哥哥企係我隔離
對眼仲要冇神咁望實我
好撚驚

他，聖人模式中

點解唔除佢條褲含番醒佢

兄控

痴線啦我唔做呢啲嘢

你兄控唔係應該好開心㗎咩

好恐怖啊
你諗下 訓訓下教feel有人望住你
一打開眼就有個人企左係你間房到望實你

極有可能係你扯鼻鼾，仲要係震耳欲聾果種，
雙眼無神係因為完全瞓唔著

佢係咪妹控 守護緊你

分房訓喎 點會聽到

守乜護 嚇死我就有份

你就好啦。。我都好想我阿哥會咁望住我

有柄絲打

Dom呀哥落街

望實就不了

我唔會害哥哥

dum佢落街

我唔憎我呀哥

好想佢望實咁屌我

錫我一啖我就會醒架啦

我都好想要個哥哥俾佢瘋狂望實
佢會每日幫我揀好著咩衫
返工就鎖我喺屋企
放工就返黎煮飯俾我食
夜晚一齊沖涼攬實訓覺
然後我地去外國結婚
好浪漫

同求

Gay post

hehe少年你唔係有個一齊去過旅行既男神同事既咩
幾時變左口味